是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

犯緊法

羊b今日勁正

咪再開呢d垃圾post
好撚煩 理得你食屎

大家咁話

羊係邊

👎😡

是咪黃大仙近小巴站 十幾年前有去過

no 西九

想去見你

一齊

羊晚不健康

我都成日買黎食

很好味

3000蚊租 少少地每日賣60盒 都有3萬六

支持羊

難得幾正

想搵小販食